有冇人做稅局？

而家稅局又唔開 電話又冇人聽
如果想對評稅作出反對應該點做？

會員 #165028 - 純正港人(港豬) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .拎周同學玩膠
2 .
3 .放負
4 .藍屍言論
5 .
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .分化 勇武
9 .分化 勇武
10.玩膠
11.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月15日永遠懷念

「文宣」

意見及舉報：

延期到佢開既第一日

上佢網睇啦

個人定公司？
個人就自己寫封信
之後Fax去啦
自然有人覆你

Fax有人覆？

係 有信通知你

點解稅局啲電話咁難打通？
我啲同事話九點打唔通就唔會有人聽

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block ////////////////////// 善用不推文回覆

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

thx bro blocked him